Сайт позволяет автоматизировать деятельность ОСМД (объединение совладельцев многоквартирного дома).

Функции сайта:
- Регистрация/авторизация;
- Восстановление пароля;
- Поиск информации о членах ОСМД;
- Учет имущества ОСМД;
- Управление новостями;
- Управление опросами;
- Учет оплаты денежных средств;
- Расчет ежемесячной абонплаты; 
- Планирование расходов на будущие периоды;
- Автоматизация оформления заявок.

Разработчик: Афонский Александр.